連2&B都有世界盃踢

2&B >> 美斯

兩個都係垃圾

因為2&b俾雲加教 美斯無雲加教

希望25b世盃前大傷

咁黑心